7月21日，本人將在宋王臺石碑下跪直至老衲尊者回歸連登。

7月21日，本人將在宋王臺石碑下跪直至老衲尊者回歸連登。

衲dee開post話退出連登
你翌日先開始出POST扮衲dee

好難令人唔懷疑你就係衲dee分身

不推文回覆。